iDog 鐘意咬嘢係天性黎

原來班iDog 咬完 Android都唔夠, 連XR XS 機都要互咬

唔同廠互屌 vs 同廠自屌?

好撚過google pixel要抄iphone cut 3.5mm同m額先，跟尾狗
重要冇香港行貨，google當香港人係狗

得水貨都要拎黎咬

完全唔覺XR有咩問題，仲要咁好電量

講緊fans 你又追間廠屌
係得apple fans先咁顛

平時係都要iphone好過晒所有機
一有人反對就出動圍屌
呢兩代一出兩部你地就要互屌

XS狗就想證明自己部機勁過XR幾個開, XR狗就想證明自己部機平但又追到XR嘅性能。大家都咁小家。

iDog一直都互屌
有事就用家問題

到到an狗都廢事睬佢地 佢地就搵自己人黎咬
係要人認同自己用既野係最好 人地就係低端
咁堅唔見佢去財經台攻城自貼資產

d an狗咪又係追住apple屌

你咪彩緊囉，樓主直頭開post添
話an狗唔理apple 真係笑死人，an狗最在意iphone 有咩動向

好過pixel冇香港行貨香港班賤骨頭an狗都追住奶

好過d an機比人wfc

買部電話搞到班友痴痴哋線

其實睇下幾過癮
你幾可見到人買部電視會嘈餐死
為咗部電話喺到屌嚟屌去

咁鐘意拉埋水貨出黎屌既?

idog quality block啦
得個吠 吠又唔係吠緊同一點 垃圾狗種